男朋友控制慾好強。。點算？

我中意做嘅野佢唔中意我去做
咁佢唔中意咪姐係唔俾我做
我係讀化妝
有幾次幾好既工作機會
去啲大公司長期做化妝師
我都放棄左
嘈左好多次交
而佢唔鍾意嘅原因
就係佢覺得我遇到其他更好嘅男仔
我就會唔要佢
但我表明過好多次我唔會！
姐係我覺得如果個理由合理
我可以接受
同埋我都嘗試過比安全感佢
但都係冇用
其實我真係好愛佢
但佢咁樣我真係好難受
一方面好想自己有一個好既發展
另一方面就係呢樣野不能與愛情平衡
點算。。
我以加先20，佢21
點解好似要我放棄其中一樣？

你好快會後悔 勸你盡早分手

你男友都幾on9 ,你又on9 聽佢講
2件on9 岩晒

佢一啲都唔尊重你wo 個人又冇自信

點過世啊大佬 分手啦頂

你都係想聽分手
分手啦

就佢嘅原因只係我覺得都一齊左咁耐。。
而且我地感情中又只有尼樣野久久不和
先選擇繼續

佢好撚有錢，包養到你咪唔洗放棄佢，但問題係佢又無錢，你又無錢，唔比你見工真係on9

佢對你都冇信任 仲一齊做乜

點解唔係佢就你？
同埋佢d理由係無腦，驚有更好既男人你會唔要佢， 要幾無腦先講得出口，佢似係想你完全接觸唔到男人就最好
姐係唔去大公司就唔會識到其他男人？

另外尼你老母

但我覺得我聽完都唔會分手

港女唔識打字嘛

小朋友思想
呢啲思想既男人真係好撚幼稚
麻煩你千祈唔好同佢分手，咪比條仆街出黎害人

利申: 過來人

用手寫板啦

佢只係想你咩都唔好做，最好屙屎都陪住佢
I know that feel sis

真係！我同佢去旅行真係拎左張凳坐係到陪佢屙屎

依家可以做嘅嘢唯有係等佢自己開竅 睇開啲
大家都愛莫能助

遲早問題會愈發愈大
鑽牛角尖既係佢
佢心結唔解遲早咪又有第二樣野控制你
點行落去

除非你做到私家看護咁屎都幫佢抆埋
但你既人生就變左係咁了

揾個比佢更好既男人，然後飛左佢

一段健康嘅關係應該係支持另一半有好嘅發展，同時自己有進步，唔係為左自卑感而要求另一半不進反退
你冇好好同佢溝通，為佢放棄前途，一味死忍，你自己都有責任
已經太遲，而家反抗都唔會有用，自己好自為之

佢思想唔成熟

我感覺你男朋友似係冇安全感、自卑，先會想控制你

佢係覺得自己條件唔夠好？